呢幾日既重點係區選，其他事唔做幾日不影響大局

呢呢幾日既重點係區選，其他事唔做幾日不影響大局

區選是重要的，至少係民意係間接或直接表現，如果比奶共派贏左，比奶共派話民意係佢地果邊
支持正苦既人係大多數
到時正苦不斷話佢地先係民意 外國有什麼干預 制裁或幫助 正苦用呢個做盾牌擋晒會好大獲

我已經唔講控制地區資源
控制特首既票呢d

所以做休息撚全力做區選根本問題不大
遲幾日會死？
唔好意氣用事，起碼贏左區選先，以後話民意在我方，做所有野合情合理好多

請用你的方法做好區選
唔好攪其他野住 只做區選 星期四五六日 只係4日時間 贏選票贏席位 以後做什麼都出師有功
希望大家明我講什麼 這四天只做區選相關既野 其他唔好做

咁理大啲手足點呀？都要救呀！

推

重點區選，搶奪保皇政治資源

好文幫推
努力做返好文宣先

再推

星期日記住投票
阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

不要說大局, 請戒掉蝗語壞習慣，要說局勢/ 形勢

推呀
用自己方法攪好區選

民意係一張好重要既牌

推
4日影響到大局咩
區選都係抗爭方法之一

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

區選呀

同五大訴求有咩關係
冇區選對運動有咩影響

民意牌 對外國戰線好重要

連區選都冇左對外國戰線更好

大家呢幾日全力區選 唔好攪其他野啦

區選要贏，唔係就會被屈有沉默大多數人反對普選